Завдання
До проекту із списком фільмів добавити роутер.
Мають бути сторінки
  - список фільмів
  - сторінка 1 фільму
  - 404
  
На сторінці пошуку добавити два фільтри, вони мають бути добавлені як query параметри 
і при перезавантажені сторінки мають бути застосовані
